The Bright Nights 新歌MV 有衛詩雅！

首歌都好正

正

到底啲字體係咪抄9人

衛詩雅

個主音把聲好難聽